揸車開高燈 俾人淋紅油

Source:

開連登咪冇事囉

係真唔係呀

睇錯揸車上高登 俾人淋紅油

痴撚線

popo做野果陣可以影相放上網

想借機停公眾查冊??

使唔使咁

高燈幾時先用得?

做得好
最憎高燈及頭燈超光嘅賤種
唔望後都知光到仆街

又知住邊咁好野

上高登唔上連登

香港揸車99%情況都唔使/唔可以開高燈

野外

高燈狗是抵撚死的

肯定嬲到跟到佢上樓

有車牌嘛，會唔會官紳鄉黑狗做，借勢停查冊?

痴線.... 個兇手搭LIFT 定行樓梯....
有CCTV ....

前向無車同無對頭車

查冊記錄有兇手資料

野外無路燈照明嘅路面

幾時到響喉?